###welcome to ununrule! :boar: :sparkles:

hinweise: 

* aus rücksicht auf uniworx wurde picosat nicht miteingecheckt. das programm erwartet eine lauffähige picosat-instanz im verzeichnis ./picosat-965/picosat
* der dateipfad zur puzzle-eingabe muss absolut sein. ich weiß nicht warum und es tut mir leid. 
* die gui basiert auf scalafx, welches auf javafx basiert, und daher nur in einer oracle-jre funktioniert. (bei openjdk kann javafx theoretisch nachinstalliert werden, hab ich aber nicht hinbekommen. in oracle ist es bereits enthalten.)

